有冇人沖熱水涼嗰時會有種奇怪嘅感覺？

唔知點解會咁
係好唔舒服嘅感覺
夜晚沖依種感覺更明顯

好似比人望住咁

中

啲水射落身嗰時又好似畀基佬攬住咁

好舒服

有鬼？

依種感覺好正

原來樓主係gay
點解你會知俾gay佬攬住係咩感覺

唔好咁大聲

唔好講 好噁心

有種好震好舒服既感覺
會諗起過去既野

好似比男友屌緊屎眼咁
所以我一日會沖十次

沖熱水涼會有種好想自殺嘅感覺

有時又會係一種好孤獨嘅感覺

有 但唔係次次都會 個身特別凍再沖熱水涼就會有 到而家都唔識形容個感覺

屋企廁所有野 搵師兄睇睇佢

唔敢沖涼了

好似溶雪既感覺

你都知啦扮乜嘢啫

沖涼果時係最清醒最理智
思考最多既地方